禮義廉FB：民主派撕裂的腦子

On 9, 市民鍾意薯片嘛
佢地係識時務者

On 9, 市民鍾意薯片嘛
佢地係識時務者

呢d叫貼地

淫賤聯就堅離地

想像唔到有人會走去留意民賤聯fb d野

班薯粉同藍絲一樣支持23條同831

不用分得那麼細

薯仔有marketing 已經玩哂
其實都係得個希望 講黎講去
香港人個個都羊群心態 你話好佢又話好 完全冇批判性

跟紅頂白直頭係香港核心價值
唔通唔捍衛?

禮義廉與民為敵仲衰啦

其實真係唔符合真係唔好支持算
其實依家直情係出賣政治尊嚴
呢單野一定比人係咁拎返出黎笑

依家都笑緊啦，仲日日比禮義廉抽水

最慘係俾人抽仲要冇得駁 呢單野班民主派俾人講成世都得

其實可以選擇唔講 ，總之唔係投俾淋病就我
跟戴妖個比例分票俾胡官 薯片 (同白票)

開口 + ALLIN就最ON9

不過好在薯片輸左 贏左泛民就仆街

民主派比民建聯更無恥

有D豬玀就覺得民賤聯好有道理
其實不知不覺已經被統戰

其實都係 大家都係小人 但偏偏民主派要扮君子

收皮啦你

胡官日日係屋企喊緊啦

唔通民建聯話太陽由東面略昇起都反對咩
咁班薯粉真係on9㗎嘛

要寫呢d野我怕dab嘅罪狀幾頁都寫唔完

DAB憑咩抽水

講真佢300票有等於冇
商建有800幾票
至少要有兩百幾人轉軑 先有機
點樣數二百個會轉軑既選委阿？
薯仔其實係蠢左
佢知道翻身要200票商界不要去爭取佢地選票好過啦 成日爭取民望 市民冇票 薯仔民望高到飛天佢地都冇機會投

選委點爭取都無用啦
班垃圾無個人意志